點解好似冇晒啲踢波谷？

以前高登或者連登都有啲踢波谷叫人入，點解而家好似唔見晒咁

定係其實香港已經冇人踢波？

熱熱熱熱

Push

group293987@msnzone.cn 高登荃足M群

咩黎

群已入

有冇人搵得番當年張利是相

MSN